入嚟同在囚手足拜年！

石牆花Ig @bottle_wallfare

推

寫信同佢哋傾吓偈手足不是condom

驚唔驚有藍絲玩野寫信比佢地屌柒佢地

好似會審批

搞手事前會拆人啲信睇？

應該要check吓有冇違禁品喺入面？唔清楚

光復香港
時代革命

超過180個手足參與 但有1500對筆友

Push

恭喜發財 祝您盤滿缽滿

push

寫

多唔多在囚手足結左婚會派利是

Pushhhh

唔知入面有無瓜子食下呢

祝 各位 身體健康

年年難過年年過 處處無家處處家

咩前途都冇晒
唉

做晒condom
我係你爸媽
生舊屎好過

就係你班垃圾
害左幾個後生仔
做監犯

死condom

有冇後悔
做左件咁錯既事

幫手推

孫中山 害死 秋謹，重有黃花崗個72條蛋散

煙都唔買兩條俾人 有撚用？

食黃店先

甚麼都可以重來，就是死了和做牢不行

有心

分北，拉

手joke

人生更精彩